突發 西營盤一點半封站

啱啱now通知彈出黎

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

唔好去lo

請大家download pokemon go

汁柒咗佢啦地鐵

死都要保住西環個招牌，大家知點玩啦

香港最重要果然係中聯辦

唔封埋中環 銅鑼環？

封咩站就知佢最緊張邊度

狗:多謝提醒, 轉頭封埋

根本林鄭呢個奴才走狗就好驚人搞中聯辦。

狗鐵應該一陣就將西營盤至天后封站

唔係有人仲諗住上環站同hku站唔會封在遊行期間呀?

黨鐵有禁制令，只要佢哋覺得有人想搞事，已經封得站

黨鐵
撚到佢封哂港島